---
tags: bookingRequest
partial: form

contact:
  label: Deine Kontaktdaten
firstName:
  label: Vorname
lastName:
  label: Nachname
address:
  label: Adresse
phone:
  label: Telefon
  placeholder: +49 30 123 456 78
email:
  label: E-Mail
arrival:
  label: Anreise
departure:
  label: Abreise
travelers:
  label: Weitere Reiseteilnehmer 
evenMoreTravelers:
  hint: Weitere Reiseteilnehmer bitte unten im Kommentarfeld eintragen. Bitte auch angeben wieviele Kinder (bis 12 Jahre) und Babys (bis 2 Jahre) dabei sind.

package:
  label: Leistung
surfPackage1Week:
  label: 1 Woche Surfpackage
mtbPackage1Week:
  label: 1 Woche MTB-Package
SurfMtbPackage1Week:
  label: 1 Woche Surf- & MTB-Package
surfPackage2Weeks:
  label: 2 Wochen Surfpackage
mtbPackage2Weeks:
  label: 2 Wochen MTB-Package
SurfMtbPackage2Weeks:
  label: 2 Wochen Surf- & MTB-Package
BedAndBreakfastOnly:
  label: nur Bed & Breakfast
surfPackageOnly:
  label: nur Surfkurs
mtbPackageOnly:
  label: nur Mountainbiken

bedAndBreakfast:
  label: Unterkunft
multiBedRoom:
  label: Mehrbettzimmer
doubleRoom:
  label: Doppelzimmer
singleRoom:
  label: Einzelzimmer
suite:
  label: Suite
tinyHouse:
  label: Tiny House
surfLodge:
  label: Surf Lodge
camping:
  label: Camping

bookingOptions:
  label: Buchungsoptionen
airportTransfer:
  label: Wir möchten gern vom Flughafen abgeholt werden.
  hint: Tipps zur

comment:
  label: Kommentar oder Nachricht

valueMissing:
  hint: Bitte angeben
patternMismatch:
  email: Bitte Email angeben

submit:
  label: Absenden

---

## Da Silva Surfcamp Portugal - Buchungsanfrage

Wenn Ihr bei uns Urlaub machen möchtet, dann füllt bitte diese Buchungsanfrage für unser Surfcamp in Portugal aus.

{% include "booking-form.njk" %}
